原來藍絲已經起咗關sir電話，希望CC台手足團結撐關sir

關sir加油呀！支持你屌柒藍絲。

btw，椰子當年都算柒

如果我係椰子，我就真係唔太好意思笑其他人

我特登架喎，你唔明我當年係毒到點樣。

喂喂
好多關狗嘅狗(關狗狗) 咬你喎

屌你老姆貼link算點撚様！
揶子無辜？
咒你閤家富貴

cap咗圖啦喎

睇得出你扮到成個毒撚咁，縮埋一舊係後面講野陰聲細氣，上番高登就大大聲
一睇就知你扮架啦

咁咬？

屌你老姆！
你唔識油黑個電話咩！
侵犯私隱
你係咪想連住黎做嘢？

sorry囉屌，我都係想脫毒溝女啫。

加你入五毛list

屌你老母藍屍狗
唔撚怪得俾人電話騷擾啦

跟陳國強好似柒啲

建議：唔好曬時間，轉gay，陰聲細氣，氣弱柔絲咁，你應該會受歡迎

報警拉班藍絲囉，你肯定個電話係關sir？

好似俾八兩金笑樣衰咁，會係咩感覺

椰子，上黎傾下計啦
真心想請教下，小弟唔叻，所以唔會拋個身出黎，只係會縮係連登睇下可以做到d乜
但係閣下真係無料到，但係又想出位，結果出到黎就真係好q出位，縮係陳國強後面，成日以為你想後入國強。哪兒來的自信？
仲有一樣最厲害，就係柒完又可以上番連登笑鳩人，你d面皮點樣訓練架？

每日朝早七點企兩粒鐘係條街到畀啲街坊笑下就ok。

點樣練到咁厚面皮架？我以為人人都有羞恥心，原來真係有人無架喎

facebook已經刪咗個page
差連住黎做嘢！

btw，條友真係椰子？定係借刀？
條友以前雖然低能，但係無咁on9架

黑警講過網上等同現實生活, 一樣有罪

真椰子來

公開我電話，你同五毛有咩分別？

佢老頂陳國強無野叻，淨係識周圍痴，個個都叫兄弟，有風頭就去爭，成日認屎認屁，同椰子啲濕鳩格岩哂

喺支那做野
幫淘寶講好說話
叫人唔好投票
你同五毛有咩分別？

唔推呢個post了，開左新post同椰子傾計

一向都係咁撚樣
以前你未睇清啫

建議閣下去 站務台 叫連住黎做嘢！

關蛇可唔可以回應下？

喂
唔好潛水呀屌你老母
夠膽你打嚟同我傾偈

真

呢D野最好就避一避啦

說得對，多謝巴打提點。

關sir加油，撐到底

係咪坐地鐵坐關愛座同巴士關愛座會俾佢post上網個個

蔣囝個陣都比人爆電話騷擾

其實做乜咁嬲姐？
澳門人冇問題架，又冇話澳門人就唔嚟得香港
不過可能你平時都狙擊開澳門人就另計啦

不說謊話
明明大話精一隻

嗰陣關蛇都好似追住蔣b黎搞？

邱生

澳門狗去香港攞福利就得
但支那狗就唔得
換句話講 支那狗去香港攞福利
但同時間又屌中共 咁就無問題？

屎忽鬼
夠膽post唔夠膽打嚟呀？

澳門人何俊謙嚟香港讀書，算唔算佔用(或者講係搶奪)香港人資源？🤔🤔🤔 歡迎大家討論

香港出世
十幾歲先拎澳門身分證

睇返兩年前邱生所講嘅嘢，再睇佢呢一年嘅所作所為，真係令曾經嘅同路人心寒。

咁你算唔算係搶澳門人既資源

唔算

你有冇拎澳門每年派既錢呀

澳門狗死撚開啦 香港發展關你地撚事

Yes

算係搶澳港中嘅資源

大陸搶人工
香港搶學校
澳門搶派錢

以為自己當年係雨革俾黑警拉攞光環好撚威喎邱文勁

柒完，消失了

難以置信

連尼住俾人公開電話都冇 bam 人啦

LM

。。。。。

是否可以當做叛變？

唔明點解會變成咁

早兩年都好地地

跟咗親國民黨嘅陳國強